想問下谷住道氣嘅英文點講

啲老人家成日話而家啲年輕人做gym成日要飲蛋白奶粉谷啲肌肉出嚟

英文點講

I make rice myself now

I go to school by bus